傳印度5G網絡計劃踢華為出局

中印軍人在邊境爆發衝突，導致多人死傷，引發兩國糾紛。據俄羅斯媒體消息指，印度決定將華為從5G網絡計劃中踢走。

俄媒Sputnik引來消息人士指，印度電信部長普拉薩德（Ravi Shankar Prasad）在一個高級別會議中，討論來自中國5G技術及網絡釣魚攻擊的威脅，他指「華為已被。。。

華為價廉物美而中印關係又咁親密 印度有乜可能會放棄華為呢? 肯定係fake news

唔踢先奇啦

印度損失姐

快啦

@傳

繼續用都交唔到貨架啦
退單幫左佢

中國強大，
咁高科技可以自己獨佔，
又贏

全世界用假5G但中國人可以用真5G
中國人真幸福

英美印澳啲石頭夠唔夠用嫁？

咁用咩

屌啊
搞完一輪 原來仲未踢

預佢一份先出新聞啦

其實應該係華為不會為敵國建設5G,印度為面子出口先。

印度冇得用世界最強嘅5支網絡
搬起石頭砸自己的腳

仲有53個支持國安法國家 唔驚

佢地好似連4g都未有